睇解放軍執垃圾睇到咸。。。

估不到原來黨中央係有一直睇住辛苦班解放軍哥哥了

物以類聚

睇你老母臭閪咩，死撚返支那啦

見到同類感到難過？

x2

咸？
落得太多鹽

好感動牙

希望下次香港有事, 解放軍都會出動幫我地

我們都是中國人

Dasdasa呢隻五毛狗好耐都未見過佢開工

全中國最帥的男兒都在這裡

香港唔係話有幾個灣好多垃圾，點解唔派佢哋去執？

屌你拍劇咁撚樣